青衣城Lime Garden

究竟呢2支醬係味道上有咩分別？

佢拎個樽嚟裝甜醬咋？

我都想知。

點解唔直接問餐廳侍應